有冇分左手但之後成功一齊番既例子

我都想有得分享

我有分右手 無分左手

我都想

即使一齊翻都唔會走到最後 好似係

我有信心一齊返可以走到最後

有呀，我果個同我分咗手之後去同返之前俾帽佢戴嘅ex一齊

Take care你仲有我地

我同個Ex分左手，兩個星期後一齊返，跟住拍多9個月拖仔就bye bye lu~

所以話呢，複合依啲野嘥9氣

點復合番

比佢綠點復合
佢同翻玩開sp 的ex一齊

有試過
分完一齊返, 兩年後又分

有鄭秀文許志安
拍拖13年後分手
7年後復合
復合4年後結婚
結婚5年後出軌

算唔算成功？

咪又係...

"我重鐘意你，我地可唔可以再試多次"

"。。。我其實都重鐘意你"

依啲on9野囉

拍左拖７年，之後攪結婚，最尾一刻結唔成，之後隔幾個月又一齊返，之後16年又結返，而家係身邊屌緊我飲酒。

我相信我同你復合係唔會再散
你都相信我可以嘛？

我依家同佢斷聯絡先 等佢下左淡氣佢

我依家都同佢斷咗聯絡
不過係永遠既斷
佢唔係嬲我 只係唔愛我

但係第二次散都應該冇咁大感覺啦

你個情況係點

對佢唔夠好 到我知錯 佢心淡咗

熱戀返個幾星期咁囉

跟住就變返正常，慢慢啲感情問題又出返黎

我同佢都復合過一次
熱戀左一日

之後又散番

揾過個啦

Move on搵個第二個啦 唔試又點知下個唔會好過佢？